2020香港除夕倒數大抽獎

準備好F5爆個鍵盤未

垃圾，一啲都唔吸引

等睇死ser到完場

政府攪? 點解會係VIU TV到播,唔死返去CCTVB?

傻仔 人地對家乜成本都唔洗出 靠中資sponsor
就呃到你班貪心港豬雙手奉上自己全名電話身份證
賣俾cold call賺一筆不突止
仲幫手完善埋全港監控系統大數據

大抽獎唔洗幻想中到
100蚊超市coupon都係得2萬份，搶個你死我活，可悲

睇下抽獎時間6pm先開始，就知係用黎監控，抽獎要sms確認，順便做埋實名登記GPS，方便警甴戒嚴掌握人流位置